你地d港男真係好撚廢！！！！

港男又生得矮 米八又冇 大部分都瘦到排骨咁 條撚同身型成正比一樣咁細 撚比到安全感我地d女人咩

韓國人高 黑人有大黑腸 洋腸有靚樣

你地有乜??? 見到你地西都乾曬 日日係到鬧港女又唔諗下自己幾低質 見到靚女大波少少ig又follow又做狗公做兵

又唔識增值自己 技能又冇興趣又冇 最多咪有少部分識讀書

anyway 真係好想比黑腸屌下我個咁緊致既西

有冇人有黑人介紹比我

55

555555

駁我啦 踩到你地落地都唔識駁呀 抵你地咁廢

我從來唔反駁D網上扮女人嘅基佬！因為0意義

你點解覺得港男係高質

好彩我瘦底大隻

屌

係

本土黑撚here 請pm

唔好信我係女人囉

港男覺得自己高質

韓國人高 不過性格太大男人條撚又短
黑人條撚係大 不過樣衰衰
洋腸係靚仔 不過一向當亞洲女人係雞
而港男呢
就係又矮條撚又短又樣衰又當所有女人係雞

有腹肌，好驚比佢打到牙都甩

好在我有身材有高度有性格

中肯呀

睇過

各位絲打真係唔洗比面d港男 還掂佢地都當我地係雞